[天子傳奇9之流氓獄帝-黄顯朕]龍虎門暨港漫討論區 08

顯朕大呼過癮

買咗野狼，數下手指真係好幾年冇買港漫

我係 SSL 開始先買番港漫，
冇睇好多年，呢排都買多咗

製作更好的作品

信佢一成，雙目失明

咁有信心

咁快爆PO

小流氓 x 問天 x 天子
今次仲唔過癮？
穿越穿越穿越

顯朕

me too，想買都要搵附件有冇報攤，而家報攤都少左好多

咁好賺仲駛乜畫新著，養班助理，就仲咁翻印1-98期都差不多玩2年fat fat

真係好柒。畫集內文係咪又改到血色變屎色？

封神紀出外傳？
唔見有料

和仔的？
未睇過和仔 如果出都有興趣
唔通真係返返去以前一星期買5-6本

和仔多數都高質
咁多本係得大軍閥唔啱我

黎緊

新新龍
風雷傳
問天
牛佬
封神榜外傳

山海完左龍哥新作
如果馬sir再出天下就爽
曹志豪新作
港漫復興？

咁要期待佢新作試下佢

唔係殺道2？

風雷傳應該就cut得

今期又幾多萬尺高空
但風雷真係好型棍

其實風雷先似龍虎門主角
三皇都配角

好似話改咗寫封神黑龍外傳

咩意思

封神紀最強之人『天』

好型

風雷傳買唔買得過？

想問封神紀同封神榜有冇咩關係

我ok

即係封神演義
都有姜子牙，哪吒

完野狼之後佢話會寫人地既作品既短篇
知唔知係咩

我和彊屍有個約會前傳

正呀喂

下 唔係掛

亞視永恆

贏輸都好，官司好燒錢

復條撚
黎黎去去都係得我地睇開呢班
我估好少好少新讀者會加入

牛佬都好大機會退休

有冇人知顯朕有幾錢身家

退啦
呢幾年都寫唔到咩好劇情
無謂寫到比人猛屌 最後生涯摺書咁肉酸收尾

港漫問題係老既退左
冇搵到徒弟或者助手接捧
一退休就成間公司玩完

徒弟都會自立門戶

近幾年啲人仲有買古惑仔都係因為牛佬姐
唔通真係睇佢劇力萬鈞的一期咩

依家既市場連543呢啲食老本 但都係啲大粒野都捱唔住
啲助手獨立冇牛佬個朵
真係死硬

牛佬一早搵夠

食咁多煙

咁倫裕國點算？

阿國人緣好, 應該OK 掛
不過感覺佢無咩所謂

去勾新新龍啦 好過屈9你

佢D 頭有D卡通, 好無肉狼味

有小流民味

佢都係我若為皇feel

咁就新著小流氓啦，fit 哂

再鬥慈雲山七鷹

講起畫風呢個問題，肥良後期冇左啊架之後，畫風好頂唔順
有時一望又靚番既？原來係武神整番出黎

野狼與瑪莉2，輕輕鬆鬆幾好睇

我他媽的睇唔明王風雷傳 啲人無啦啦他媽的彈出彈入 他媽的
第一期已經睇唔明

無喇喇風雷係條柱爆出來
之後又多條柱走隻怪物出來…戴面具變左羅剎?? 睇多兩期都係咁cut書
咁既故事真係浪費左個班底
畫面無走樣喎(但上面有巴打話差??)
仲幾撚掂添 真係同正傳交換喇屌
家寶又夾慣鍾Sir
正傳故事正正常常但成日見到d屈9里樣真係當堂墮哂機

我仲以為得我一個啲智力程度，唔夠高睇李中興啲嘢，仆佢個街，打足成期都唔知做乜尻？

我今日見啲風雷傳好似幾好賣
得返幾本

睇左兩期真係唔知想點
搵齊三神器可以做乜話? 唔想拎返第一期出來睇
係咪會出Orochi
草薙 八神 神樂亂入??
定風雷會練無式 八稚女打Orochi??

反而山海真係好好睇 龍少出力了

好似擺明想講黑龍殺晒元始神旋果段。

佢應該都搵夠啦正常
勾頭好好搵架

講返佢老婆白龍沉睡左十萬年 點解會有逆天而行依個仔

講錯係十刑

我覺得惟一合理解釋係十刑係黑龍直接用自己血肉創造。

好認同巴打所講 浪費左個班底
畫真係一流 掉轉班底畫得唔得呀
正傳近幾期故事真係正常返
真係衰喺牛輝屈9里嗰啲戇鳩閪頭 鳩hea畫面
唔好話先入為主見姦興就插
呢次新王風雷直頭衰過N年前王風雷1
唔翻抄自己街霸啲橋 就抄拳皇 畫虎不成反類犬

無啦啦彈隻進擊巨人岀黎 又鳩打下
又飛個面具落黎就話係羅刹
睇左兩期都唔知佢做乜鳩

唔插咁多 一陣又俾某巴打話偏見撚唔識睇漫畫之類

山海堅正，希望 keep 到去結局

如果有人睇得明 我真係想搵佢來教我睇漫畫
應該得鄉土堆忠實讀者會睇得明同讚

好想見返阿狗

佢話會寫返多D 短篇
係咪上面賺倒錢
本地書數又差唔多己經無咩所謂?

夕陽工業
搵唔倒錢, 工時長
除非入左行仲有得做果批否則邊會有人入
新人依家都擺上 FB 啦仲得閒幫你每個星期雕幾十頁咩

炎帝同星塵于清打呢段真係
無幾多人可以處理到

希望之後再打炎帝可以更爆

屌，壹本fb岀po但唔見有和仔係乜鳩
插畫家又叫漫畫家又係搞乜鳩

炎帝應該唔會係 final boss 卦,
可能佢會比 final boss 收皮

應該唔會喇
已經講左會去外太空
不過去新一章之前點都會同炎帝打多場勁野掛

唔夠上輯爆，不過間中睇下平凡小品都唔錯

新書？

近排港漫非常熱鬧，好多前輩都有新搞作，
一鋒都唔怕死，挑一挑機!!
係網上漫畫平台連載全新作品《降神之傘》！

呢次係關於玄幻鬼神嘅故事，風格比以往更大膽好玩，
支持一鋒和港漫嘅你，有快啲去睇《降神之傘》啦！！！！

彩色 | 2020 | 玄幻鬼神、敘事流暢 | 條漫 | 繁體中文 |

#降神之傘 #一鋒

睇鄉土話出版日期係7月
可能之前係內地出 應該而家拎返出來賣

本身預左動漫節出 而家好似1月出

野狼2好睇呀
唔係好爆 但每個頁都係有心機去度
連行轉街市都可以咁得意 真係要支持

第一期好似已經有得賣了

七鷹依然有水準
寫出仲係幼嫩時期三皇
想鋤強扶弱都要成長
今期牛佬用現實手法側寫三皇腿法，掌法同金鐘罩
幾有心思

點解樓下七仔到而家都冇新新龍 等咗幾日

七仔有SSL 同543 架咩？
我樓下果間從未見過

七仔有，不過唔係間間有

有哂兩本 不過543冇乜人買

佢寫呢啲小事好正

其實係咪冇人手畫背景.....
上期有驚喜，今期又變返鳩hea，唉

牛佬助理班底係咁上下，之前古惑仔仲衰

lm

頭先書報攤見到有
不過唔知幾錢

65

佢個班底
牛佬之前同玉郎出神掌龍劍飛，唔錯，幾好睇

到佢自己班底出神掌龍九洲，睇幾期冇買

基龍練金鐘係龍虎門時期，小流氓時期純粹硬功

呢本七鷹好彩得八期，我當豪比佢繼續買

屌你老味畫到咁鳩HEA，唔怪得話係最後一次出實體書啦

冇心畫就咪撚出啦牛師傅

睇漫畫，最怕同期有比較，<七鷹>同<山海>大家都係23蚊，我就當完全唔計故事推進，純粹淨係睇畫面製作，有冇HEART 去畫，港漫老fans真係一睇就會知。

我可以用「畫面構圖製作超級認真」去推介朋友買<山海>，但<七鷹>我就唔知用咩理由叫人買，唯有又係用「牛佬古惑仔情意結」呢D 撚屌理由。

以而家時勢 山海無9000-10000書真心覺得個市場對唔住龍少

<山海>既畫面構圖製作，以周刊形式推出，最多每期只有四至五日去做，而家諗下都幾痴撚線

請珍惜龍少

我意思係小虎用腿功，小龍借牆力用掌推人，黑龍比人圍DUP 死頂
都係各自主角最signature 武功表現

明白

好似話牛佬 up 錯咗，12 期先真

唔係

今期專欄佢再講多次，係八期

今期前大半段埋身打鬥 景小好合理 尾段已經有返景啦 整體製作維持到水準

可惜山海就完
我就唔買了 不過知道龍少係有料
鐵將我都有買
等龍少新作

佢既水準咪low level law,同樣23蚊 山海你真係睇到有心機 柒鷹本垃圾我買兩期就棄撚左

咁用山海比 就邊一本都唔值啦

師兄你要明白，

《七鷹》本身係有舊著，即係話人物、背景、故事已經有個「底」可以比牛佬佢地跟住做，已經唔駛再額外構思新元素落去，牛佬自己喺專欄都話希望盡量原汁原味，唔會有太多過份改動，費事龍虎門班fans 不滿。

既然個「底」已經有，你仲唔做好個制作，就點講都唔通。

諗緊cut7鷹or王風雷

和仔都係支持港漫，幫手宣傳下啫，
幾好丫，心胸廣闊

畫方面一定冇得比, 你本身做開三日刊一轉做周刊就有龍少水平,咁邱福龍三隻字就唔值錢啦
我比較想知內容量方面有冇似返一本周刊,定同古惑佬一樣兩分鐘揭完一本

各個漫畫家同製作團隊都都有強弱點 我只係覺得用山海嘅製作去比七鷹絕對係唔公平 亦唔需要話山海製造好勁 所以七鷹本書唔值 岩睇唔岩睇好主觀

龍少手野勁足全行係人都知 但點解書數都係咁少？有時我寧願睇多兩次和仔嘅書 都唔想睇山海唔通我又話山海唔值得買？

睇左呢個po咁耐
發現大家都覺得和仔係高質
跟住ssl 山海 top 3一定係呢三本

SSL只為睇鍾sir 其實勾頭同製作我都接受唔到 山海反而近排故事好睇左

真心覺得勾頭方面ssl 真係一般
543 山海 王風雷最好

玉郎兄個勾頭班底係勁

大埔搵番第一期

咁都買得返

有排喎早幾個月先話起碼出多年

一齊cut喇

王風雷睇完第二期,
都係覺得好無厘頭鳩 ,
比多一期睇下如果都係咁就 cut 喇要

可能我鍾意睇畫多 真係under龍少個名個type畫我先覺得順眼 (雖然都知唔係佢畫/勾)
故事龍少就太穩陣 悶d 但未去到姦興個種就唔算太大問題 不過呢排山海都唔悶同正路

和仔封神之後無乜買過佢薄裝 係買左野狼1同而家2 西遊就而家出合訂本先買返

七鷹就口水尾之作 唔係die hard就幾難入場
我無睇就唔講太多了

無左馬蛇
第一就點都係ssl 但個班底真係太參差 除左編劇個位合格之外 龍頭書真係差咁d 同風雷個班底交換就真係對得住個第一喇

第二係唔和仔就龍少 無得講 龍虎門之後真係得返佢兩個有心做港漫 不過兩個唔係有大陸水都應該玩完左

大佬 佢搵到昌哥勾 其他邊有得比

姦興d野你睇多期都應該未知佢想點
起碼半打之後喇 可能又同你講搞場武鬥大會打到尾完場之後乜都無講過
一開頭咩穿越純粹爆下呃人入場

可惜講到明鍾sir負擔唔到同時編兩本周刊
否則淨係用序章個橋段（一定係鍾sir諗啦）已經好撚吸引

正傳話就話姦興編劇但事實做下做下鍾Sir變左係主力
姦興而家應該只係出下idea 唔開本書俾佢唔得喇 佢鍾意爆做下外傳岩架喇

係呀，千祈唔好比姦興返 SSL 正傳呀

諗起風雷傳

我咪得我一個覺得7鷹好垃圾？
D畫畫差撚到

點解網上咁多好評？

偏偏製作最好係佢
好似呢張有久違了既力道
但故事真係無鳩厘頭

各人口味唔同，我覺得7 鷹好好，僅次於SSL

純講劇情
最尾幾頁好笑得黎又幾過癮

飛天循地野係外傳玩晒佢算，王風濕咁力量去到正傳根本秒殺所有人

我覺得將三皇放係咁現實角度(唔夠人打，焗同流合污) 好有發揮空間，亦好岩牛佬

網上七鷹真係係好多好評 我覺得牛佬起稿幾有心思

因為牛佬 龍虎門囉
試下第二個寫丫

海洋的味道

但d畫面.....仲要無景

未睇今期
只想講句港漫需要牛佬

畫面上可能差d, 上期好多實景但今期又少番
但睇漫畫睇埋分鏡起字，故事表達
呢方面我覺得牛佬係有比心機去做

其實不嬲都係咁
無睇開牛佬書係接受唔到

同時間買風雷同山海
真係睇唔慣

果陣睇黃洋達上牛佬office拍野
大亨吹撚到牛家班d實景係全行no1咁

巴打有冇睇開古惑仔？
牛撚 d 製作係噤上下

睇到港漫依家個勢頭
好期待問天都出黎湊下熱鬧
亦希望培育到一班新勢力接力班前輩

故事黎講，真係覺得一期比一期上力
畫面就…冇追開古惑仔，但睇完李浩東都估到牛家班d製作水平去到邊

睇開龍少同和仔

牛佬d助理水平一向係咁？😨

但個勢頭可能都只係十年前嘅一半
嗰陣玉記同時出五、六本書
福龍半自立
馬蛇未退休
肥良好似仲玩緊影印道尾水
仲有司徒劍橋、葉明發都有出書

七鷹算有進步古惑仔後期仲差

咁嘅質素，以前仲收$25，每星期兩本
古迷真係唔話得，不過佢真係藍黄都得罪晒先係死因

想馬蛇都出返天下 想睇聶風步驚雲小武
再打過！！！

新神武紀

蛇貓出過老翻問天啦

想睇返古裝

呢把係咪虎魄黎

刀神用七大限

有無人知點解肥良影印道尾期
無晒人幫佢勾頭？咩原因？

其實玉郎搞本書
擺哂佢手上仲有版權既主角得唔得
小流氓 天子系列 問天

小流氓都出到，新著小流氓都得啦

天子好似賣左

佢好似畫到 問天 x 姬發？

眾叛親離無晒人

天子＋問天咪係皇朝君臨

新。皇朝君臨啦

舊果本都突然完，屌肉狼老婆

肯係義勇門+笑傲星河先夠爆

屌那星以為睇緊海虎

唔係同大帝寶，李重豪果班好好兄弟？

神兵F

呢個我無法同意

留意返係大陸紅色資本
之前FB有個page叫Bubble Comic, 撐黑抹黑手足, 就係同一班人搞出黎

我FB confirm左阿Jack, 佢話佢記錯, 係8期

淨係面相我覺得倫裕國係靚，最小唔會咁崩

原來係同一班人

今日爭D 買左
原來係仆街黎，不了

我會話阿國D頭係快但唔走樣, 同靚就仲有段距離。
不過呢D都係個人喜好黎

可能我由我若為皇睇到依家，佢啲面相係有主角味
不過無可否認佢古惑仔第二代後係差咗又hea咗

太卡通了

果時有 d 撐警抹黑示威者漫畫
有傳係周勝畫，我唔知有冇記錯
有冇巴打記得

你無記錯

係咪仲有趙X德

我怕記錯屈錯人丫嘛

好基頭四

我睇呢頁個感覺係好想做到海虎果種逼力，
但係又想用另一種構圖，
不過出黎個感覺太麻麻，所以夾硬加"一招收你皮"個大字落去，諗住可以勁啲

不過講真效果同江湖書啲例牌大頭分鏡（一格大頭+吐煙頭+大叫"收你皮" "X你老母")
效果差不多

所以top fit肥良點解咁撚勁同值錢
雖然佢唔識畫公仔 但識構圖攞角度真係差好遠

就好似呢頁咁
個角度攞得唔靚隻手曲哂
當堂無哂氣勢

同場加映 龍少example

啱啱開番部舊電腦原來 save 低咗好多港漫
差 d 唔記得有本咁嘅嘢

真係港漫巔峰歲月
果時喺書展買呢本野，當時仲未改做動漫展，成個會展咁鳩大，都可以大部分都以港漫為主，
而家諗返起真係好amazing

我當年都有排隊，
刀刀劍劍果個年代好撚誇張，
會朝早4,5 點落街等早書

以家港漫粉絲,
係咪重興咩一次買三本, 一本KEEP一自用一送人,
一個星期買幾十本?

應該KEEP住左好多書好值錢買到兩層樓

以前真係好癲,
封面有少少唔同都會買多本,
依家唔會啦

至goal王風雷簽名會班人

上星期SSL無封面唔同
不過有封底唔同

天下嗰時出四色封面我買齊

王風雷傳入手

應該有成10幾年冇買港漫

好唔好睇？

街霸7色我都有買,
仲記得七色買齊可以去信和換本幻氣版

應該問睇唔睇得明

不如叫阿架重畫海虎
但屎忽肥鬼肯定唔肯賣版權出黎

有冇巴打有王風雷傳第一期簡介？
我今期先開始買

風雷穿越到戰國時代......之前正傳羅剎教都有戰國十X
果part其實幾好睇

岩岩睇完，冇左暗黑冰火/正傳D功力嘅？
Reset左？

重畫仲乜?
有d野根本唔駛再畫過

第1期有暗黑冰火
不過講真
橋係亂
喺美國打，番到過去都應該係喺17世紀嘅美洲
點解超越埋空間?

阿架畫風都好似唔同左
睇佢早幾年畫海虎手遊定乜嘅賀圖
個海虎定白軍浪同以前完全唔同感覺

不過重畫做乜 美好咁完左咪算
寧願肥良岀珍藏合訂本好過啦
佢岀我便他媽的買吧

個故事係亂黎

畫新作未？馬蛇

馬蛇話近黎睇中部單車都要30萬，
唔係啦，都係拿拿聲拉埋星爺，
搵幾個盤撚靚佢炒下好啦，
畫公仔係咁先～～

Fb有人話老黃星期三出小流氓1-8套裝$100

急急揾錢

出血腥版就一定買

好等錢使喎顯朕， lum 得就 lum

神兵F出義勇門其實真係幾警喜架...

鬼叫文傳無反應咩

大家都係鬥拋浪頭

許景本龍虎門z 有第二輯，又四期

咩叫2毫裝？

幾經辛苦終於買到了，文化傳信推出嘅《小流氓經典封面紀念畫集》終於到手了，無估計過居然咁大本，拎上手好有份量，但亦無諗過隨書附送嘅《小流氓》會咁細本，雖則宣傳廣告已經寫明「珍貴復刻《小流氓》創刊號」屬「珍藏小書號」，但都唔使細本成咁呀？Size細過啤牌，理論上係無可能睇到內容嘅，除非你好有心機，逐頁用手機影低，再逐頁放大番嚟睇喇。不過細還細，但奇怪地公仔線條卻實淨過黃玉郎隨《龍虎5世3世仇》奉送嘅《復刻小流氓》創刊號，感覺黑白分明得多，整體觀感無咁濛查查。你鍾意邊本？我就兩本都買晒珍藏了。

係咪講緊當年本終極海虎？
好似因為用影印道出新書唔洗分一筆俾阿架
兄弟道義

肥佬「道義? 你地班仆街拉大隊走仲同我講道義?」
佢係超典型不能共富貴型老細, 亦完全唔覺得自己有問題

乜GAMEOVER仲有公信力既咩?

當年每本兩毫子

阿架咁多年D 畫靚左好多
不過又坦白講海虎有D 位粗糙得黎先有 feel

係咪珍藏本？

正wo, 我唔想要本543

我正正想講

老實講，
佢如果肯重出1-98期小流氓，
大把人會買，肯定好銷量過543，

100蚊八期，個價都合理

其實而家買呢D黎做乜野
新版無限印畫又唔係靚
要收藏不如去收幾十年前舊書去炒

以前D好似冇咁多頁數

人生唔同階段嘅唔同，佢都唔會再搞漫畫啦。佢咁收場幾好，一世都贏唔到馬榮成，抱住堆小白球過世啦

我若為王, 黑豹係佢成名作
海虎武神令佢上咗佢漫畫既最高點...

可惜同白武男死後(大刀戰後)就慢慢跌, 最後燒乾燒淨, 掃入港漫歷史之中
(我認為飯堂, 狂刀之流唔可以做佢代表作)

佢唯二做到既好事, 就係乾脆咁完咗武神, 同埋捧起咗鄭健和

等於你問而家睇港漫為乜係一樣，
咪就係兩個字：情懷

我自己唔覺得武神完得乾脆，後面白武男又復活又流量又合成人拖冇可拖先出終極海虎。

武神 正義武男死咗之後都跌跌地，出咩巨鯊同邪惡武男，都果時都仲睇得落去。和仔鳳凰完左之後果套買咗幾期就cut咗，依家係完全冇記憶，淨係記得好爛。

好似會出本筆記

鳳凰真係好睇, 第二代個世界觀幾正
可惜要自立門戶草草收場
不過和仔D 結局好多都收得好差下
係封神紀叫好少少

幅黃狗幾靚
好似下年會出戇男故事結局，見佢fb 都講咗好耐

話和仔會殺道reboot

佢肯300期完武神我覺得佢已經算好事

和仔套鳳凰係好野黎, 係佢要走先草草完結啫

其實, 我當正義武男篇係第一部, 亦都係我睇得最開心既一篇
第二部由正義死後直到白愁死, 係一直跌緊
白愁死咗, 成個故事就亂X咁黎了

D人成日話肥良唔識寫善良既好人, 但係我就覺得其實正義武男其實寫得幾好, 前期寫得無得頂, 但留長髮後開始就越黎越差...

白武男(正義) 係我最鐘意既角色.........................我指大刀戰死咗果個, 後面還魂果件邪惡, 同埋最後背剌, 話唔會被人控制但係就衰X咗個個遊魂野鬼唔算
終極果個? 唔好意思, 天武尚算好, 但係果個所謂正義我覺得似白痴多

我有諗過試寫編天武, 正義同邪惡全返做一個人回到過去既故仔自HIGH下, 但係諗諗下就算自HIGH都好都無必要為武神呢個爛TITLE浪費心機同橋就算

話第一代江湖最後期，第二代會成黑歷史

其實和仔同肥良一樣, 寫有大綱既短篇寫得好, 長篇好多時去到後期就控制唔到...

殺道好呀, 超能力+覺醒題材唔會 out

又話我和殭屍 又封神紀外傳 又話殺道人物外傳 而家又reboot? 邊個先真

殺道個故事算係好完滿 有必要reboot?不如寫新故事

有珍藏本都係想儲返第一代江湖。黎巴嫩條橋我覺得好過劉定堅。

隔左咁多年 仲有無人買

又咁樣講
其實武神終極9連環個大結局
我覺得好破格同完整
實好多人唔認同，預左。

果個絕對唔係一個好結局, 係肥良自已收唔到科然後玩到好似好高深咁
最後只係消費埋李SIR畫怪獸最後既價值

武神飛天打後已經唔買，影印加消費經典角色，冇眼睇

係
我都覺得有時唔使下下精雕細琢啲畫面，格格都畫到鬼咁複雜，
有時粗獷都係風格，睇漫畫更加多人鐘意畫面連貫感行先，
好似唔知幾時開始，玉郎系嘅書習慣成日放好多資源喺背景，"氣勁形象"之類嘅地方，
每期一打開，唔夠2,3頁就一大版飛隻神獸氣勁出黎，跟住"銀牙"打到啲樓冧哂落黎

其實好無謂，睇到好悶好重複

我買

肥良同鄺氏合作，出<我若為皇>新傳，有冇得諗

宜家應該唔敢出珍藏本掛
64戴黑巾，又少年孫中山，毛澤東

好橋重要過畫面
好似一拳超人咁 原作畫功直頭痴線
但分鏡 劇情 呢啲先係好睇既地方

雖然唔可能將日本漫畫直接套入薄裝港漫到
畫完仲要上色 急好多
但有時睇到啲劇情發展真係唔係幾想買落去
睇返天子一啲劇情都刺激過依家2020
利申 我都唔係咩老屎忽 九十後

肥鬼就真係算吧啦

有傳下期 543 繼續送小流氓

無計，一本書賣得，成為出版商既支柱，要養活助理，唔可以話完就完，
武神鳳凰我覺得人性情義既沖突寫得幾好架啦

咁即係543升書係因為小流氓

賣小流氓 送543

64唔會唔講得呀

以前既肥良 - (例如神武不死, 泰紅, 黑暗等等) , 而家和仔 (鐵軍, 加奧, 仲有殺道個戀態醫生, 海王...呢個好似無死到), , 我覺得佢地係D長篇度寫某幾個配角退場之前果種發光發熱既震撼係無得頂 (好似日本潮與虎作者藤田咁)

(之不過肥良最後果D咩翻版海虎呀, 山寨地獄, 偽物奧加之類就死得好X柒, 仲要柒到仆街)

其實好似真係得佢地兩識寫角色退場，令角色，劇情昇華，
其他長篇作啲角色都係死黎死去都死唔去
再唔係終於死啦，
但係比人記得嘅只係死得極on9

天子一無記錯編劇係黃易...

當年應該係兩個主角，同皇甫候爺打打吓，戴白巾

果然係黑巾，我記錯

1.瘋雷穿越到一戰場,見到一疑似夢境中出現的朝鮮醫女.大批日本武士騎馬屠殺,瘋雷
想阻止卻發現被穿透過去,瘋雷懷疑還未穿越.

2.日本武士開始屠殺,突然冒出一奇怪石柱阻止日本武士.立花宗茂砍破石柱,此時瘋雷
靈魂軀殼正式合一,轟退立花宗茂.

3.瘋雷敗立花宗茂,說要不是他以仁者聞名早殺了他.此時立花誾千代出現救下立花宗茂
.瘋雷VS立花誾千代,瘋雷感覺到熟悉的穿越力量.

4.戰場上再冒出一奇怪石柱,石柱冒出一血骷髏要鮮血.瘋雷認為血骷髏與三神器有關,
瘋雷VS血骷髏,血骷髏被打趴,此時空中掉下一羅剎面具,落在血骷髏臉上.

5.血骷髏自稱是無間羅剎,瘋雷感應到神器在他身上.無間羅剎重轟瘋雷,瘋雷來不及擋
胸骨碎裂,無間羅剎再轟,瘋雷及時以冰火太極盾抵擋,仍被破.

6.瘋雷撩陰重創無間羅剎,向順勢摘下面具,此時無間羅剎招喚出地剎令盾與天羅權杖反
擊.與此同時,立花誾千代下令士兵攻擊瘋雷.

下期預告:最強戰神!蚩尤
1.瘋雷不敵元祖羅剎,命懸一線之際,三大神器之八尺瓊勾玉豋場.

2.瘋雷為何受千夫所指?小貓更要大義滅親,手刃瘋雷?

3.混亂中,另一個瘋雷出現,更帶來一段血腥回憶.

4.吃油突然遭瘋雷猛烈攻擊,不勝戰神再度戰敗了.究竟有什麼原因令他們將對方置諸死
地?

攻勢一浪接一浪

搶到幾多都搶

之後會係支那版規範下嘅新版殺道

微博

蛇貓三式

完左先冇幾年咁快reboot

之前舊殺道因為橋段方面上唔到支那
依家寫個新殺道賺人仔

政治命題應該會收晒聲啦
所以唔好期望再見倒阿狗

唉,棠哥又癌症復發

現眼報

無可否認大陸出資香港畫家呢個模式係WORK
和仔龍哥依家都係咁
唔通真係靠香港果幾千本書數生存？死得啦

咪好似依家和仔咁
可以畫下中篇短篇囉
之前畫短篇跌書就嗌救命

飛仔平仲有冇追牛撚d書

慈雲山囉,但主力追火武

改名做「道理哥」

其實最中意葉知秋

隻揪王打完暴力王之後係咪返左蒙古隱居？

返四川

網上見到

唔知係咪同 543 送果本一樣 size 呢

成舊水唔想買

大本過嗰本

幾精美咁bor

顯朕最後一擊

就快見到王小虎都厭

咁顯朕咪可以大條道理，正式將小虎黑龍引入534度

黃玉郎不如畫<小流氓>新傳，
話唔定可以殺出一條血路

實有，新著小流氓

黃玉郎/黃玉郎D friend有冇上連登，
有既話，想同你講，你肯出<小流氓>新傳，我實支持，
但唔該搵個似樣少少既編劇先出，
如果又好似543頭幾期故事咁撚樣，就自己收一收皮先

報攤唔見有小流氓

書屋有

一舊水又真係抵玩嘅

所有反派奸角都係美國人

赤柱飯堂政治正確版

支那唔俾寫復仇劇情

出左未

今晚書局有先

買左，100 蚊紙幣咁上下size

個故事可以成十幾年冇乜重大進展

唔該晒，唯有等聽日

打哂十八區嘛

不過,華興會啲人真係好中意內鬥,早期柱哥,雷公,之後就屯門五大天王,而家到虎兒

見報攤小流氓合輯都好好賣

山海真係好好睇

火武速報：估唔到半期咋咋淋打完，火武贏得不費吹灰之力。

黑骨棠向乖仔分析敗因，火武遇強愈強，但虎兒只得一口酸氣，火武不斷自強不息訓練，虎兒卻夜夜笙歌。一樣嘅時間，不一樣嘅態度種下敗果。最後，黑骨棠坦言養不教父之過

兩隻狗仔被文虎抓住，危急關頭獒犬出現

黑骨棠相約九點水海潮，直白自己癌症復發

如果黑骨棠癌症復發，火武預知夢入面邊個仲會搵把刀插佢呢個病人？

等睇虎兒殺父奪位

不過瑞新啲橋循環再用，新記，排四，和創發，和記呢幾個字頭一樣有內鬥爭龍頭

其實有無讀者會跟火武尾嗰頁叫雞廣告去叫雞？

水深連搵資料都懶, 乜嘢戰績寫完等於冇寫

火紅嗰陣都係la,鄧爺係咁針對秋哥同棠哥

之後到華文興

虎兒啦

呢個封面好有幽默感。

呢期幾想睇下

支槍走火會點

射腳指，小虎有撚咁大碌

小虎陀槍正

唔使割包皮

What”s up man~~~ What”s up man~~
呯！

話白骨灰頸鏈喺虎兒到,咁冇la,棠哥同黄紙兄弟反面,如果火武走埋,棠哥收定皮都得la

買左小流氓，唔駛買543

又迫害顯朕

究竟顯朕係有風用到盡定藥石亂投
543 送小流氓但又出小流氓套裝
自己打自己

決定支持多期風雷先
有巴打講得啱就係無啦啦有條石柱飛出嚟

點解小流氓D 線咁散, 係咪原稿太殘破?
睇得有D辛苦, 尤其D字

fb 轉載，唔係我買

顯朕發火 仲好睇過本 543

今期好有<少林足球>feel , 幾好睇

問天 + 小流氓

本543宜家完全係靠送小流氓嚟吊住條命，根本無人會認真討論劇情
正件變到附件咁其實都幾肉酸

肉狼連龍虎門都無得畫已經夠肉酸啦

杜比完全靜晒

從來最惡都係窮鬼

黃玉郎近期上哂力，唔該跟跟呢本<淚眼>，攪左好耐都仲未出

唔知點解覺得行貨左d

日漫部門賣咗俾人好耐

其實我有睇
我覺得劇情暫時都未太差既
應該都呢兩個月會完埋佢
佢繼續用呢個節奏去寫問天 我覺得ok

真係唔知

sosad

係㗎

今期SSL D畫好好多, 牛輝真係上力?

道經戰隊全滅

d 線好粗鞋

好過崩先啦粗獷岩SSL

野狠2 就大路劇情,

同金毛真係唔得
貼地野畫到鬼佬咁
希望後面d 橋再好d

可能我自己太期待有啲騎呢劇情所以有啲失望
不過唔緊要我會支持晒四期

呢次瑪莉2唔夠爆，不過都睇得舒服

唔太明喎
大帝當日係輸哂蛇貓門同小古惑既版權俾文傳
點解佢仲咁惡？

因爲有錢揾就乜都唔理

咁痴線

有冇巴絲想要？

華文興最後好似死咗,但鄧爺直情影都冇埋

最癲係有幫死忠做打手

白仇之前係咩定位, 無立場亂入童?

快d打官司啦

佢幾重人格，我好亂呀

中二病白痴仔一名

多重人格呢d橋 我好憎
不論港日美漫
好難寫
多數寫到一個煩膠

係武神鳳凰個誅天幾正

d面相終於有改善
玉兒今期算正正常常
雖然點都無山海d女咁正
百屌成材
唔通art comics真係有睇我地既留言??

華文興被羊頭殺死，嗰段戲幾好睇。明知不可為而為之，同以前掛住瘟媚媚嘅二世祖樣成熟，真係有一個龍頭風範

好早期嘅事 頭一百期

瘋雷傳? 又搞D咁ON9既平行時空博出位

仲要講句嘢都語癌咁
明明可以講得更有逼力

小虎走哂樣

講到死唔斷氣咁, 果句似旁白多過似對白

而家咪就打文傳冇小流氓版權。

打
小流氓同龍虎門係兩本書
獨立有兩個版權

繼唔繼續買好，成２３蚊一本

4期姐
可能下期扭橋呢

三毒有萬毒既LＥＶＥＬ

全部得４期咁少。以為好似龍虎門咁個個星期出

買啦, 4期姐. 清新野係要支持

野狼與瑪莉2去書好慢
去買知時比報攤問呢本野幾時出完
和仔今鋪又蝕幾多？

之前長篇賺返

報攤兩期都嘈

今日買個時第一期都仲係到
成大疊…

見到有風雷傳

呢個形容最貼切

n年冇追港漫，4期完我支持得起
但我都明平時買開嗰班會覺得冇乜嘢睇

吳哥窟篇完咗之後我就cut咗書，所以唔太清楚劇情
但如果真係好似巴打你話齋劇情都ok嘅話，咁完全冇人討論呢件事就更加淒涼
尤其是連顯朕自己都已經完全冇提本543，彬強昌哥同一班助理好似畫嚟比空氣睇咁

下星期再重新買番本小流氓543睇下情況點先

唔係話打書先好乜乜乜
但比起單行本 依類小品都係放落週刊會好D

不過都有支持

Xmen ?future past

前十期真心差
但十期打後好左 慢慢漸入佳境既
合格囉未到十分好

開壞左個頭
你好難要人中間入場再追返

鄧爺比華太幫個仔報仇劈死
果段啲劇情去得好快
但啲人物好多時都係冇啦啦落單然後比人殺死

宋無缺咁快香咗

分開返一堆人名做旁白 甚至啲人名唔洗出 淨係出個樣都得啦 唔洗下下講到咁白
角色講一句 “你唔應該留返我 你實後悔” etc 好撚過啦
啲港漫係咪而家冇哂人執對白架

如果當初佢5期寫完搵道心
本野應該至少有七十分

宋無缺好正

諗諗吓，係咪要支持返正傳
外傳姐，都唔使搞到滅門掛

好耐未試過一星期買噤多本港漫
聽日仲有本七鷹
唔知點解比 SSL 挑番起睇港漫嘅慾望

當年一個星期買 7本好鬼高興

以前出差 or 旅行返黎掃書
真係大呼過癮

和仔大人 d 對白有時真係好撚好笑

其實543劇情簡單d
劇力反而好過新新龍
而且畫面靚好多。

港式用語

我覺得口語化無乜問題, 但係呢種半口語半白話文好惡頂...

又講真 4期唔會講倒太多野
差唔多啦 係無1 咁爆
但 1 係膠袋書黎
同擺係依家都未必賣得街

和仔特色黎，由封神紀開始已經係咁

野狼第一部笑到我仆街

真係上左身先寫到 可一不可再

用書面語講口語去製造喜感

我記得文傳出過唔少小流氓既產品
之前文庫版都係文傳出
點解家下先黎話有版權問題咁搞笑

和仔跟過肥良架嘛，其實係繼承肥良果套「信我!便很勁!!」

肥良以前被人串過"便"字用得太多
後黎改用"就"字...

大隻佬會唔會先係final boss
感覺上佢比炎帝更聰明更有野心
最重要係擺明佢同勾徹爭女

似啦，殘廢炎帝應該就快死先

其實個未來風雷係咪抄龍珠超

或者, 畢境呢個編劇只係識左抄右改

大肥講張萬有，講得幾好
我都覺得張萬有時期既<龍虎門>係最好睇最有迫力

BTW,, 但佢話和仔筆下既作品冇爛尾過，點會冇，<火龍>咪係囉

不過之後連張萬有本身都寫唔返呢個水準
正主角老祖宗，男二係蚩尤

應該講緊和仔薄裝漫，係呢廿年冇停過
火龍係用佢私人時間一個人製作
都冇話爛嘅，到佢停薄裝都會畫返

純粹論功行賞, 萬有龍虎門的確係可以留名
但萬有對龍虎門既破壞都唔少
話萬有勁, 我會話萬有係夾龍虎門團隊先勁
自己黎就仆晒街.

《三國誌異》ENDING 其實鳩鳩地

M3 Studio 港漫系列第二擊：M3 Studio X 和平
～「廿八週年·古惑仔系列」～始動
*實物樣板展示地點，將於稍後公布。敬請各位密切留意

呢本可以話失敗之作
同大軍閥一樣

我同上面巴打意見係好唔同, 我自己覺得543而家同吳哥窟篇唔好得幾多。昊天教篇其實同通天教篇個想法係一樣, 但柒在兩兄弟係打算隻揪分勝負, 無左通天教(特別係舊著)個種勾心鬥角、奪權奪位嘅野。老修羅門主同軒轅龍就只係老邪神同石黑龍翻版, 加入左親血緣關係(如果真係有)咁解, 所有野都好老套好悶.......

港漫史上最有迫力嘅一句對白

三國個尾我真係希望有機會當面見到和仔問下佢, 畢竟一開頭已經預左係呢期數完, 但尾段個節奏好怪, 我好想知佢個想法其實係點

佢既想法多數係「蝕錢蝕到仆街，拿拿林完左佢算鳩數。」

我反而想問佢, 封神寫過, 三國, 西遊都寫過,
下次係水滸定紅樓夢? 定係金瓶梅?

三國
佢人物設計失敗
三國太popular 人會對佢入面嘅角色有固有印象

和仔本三國，劉關張 曹 孫 嘅人設 唔深刻
令人唔會記得

大軍閥好好多。
以整體嚟講，我係鍾意大軍閥多過西遊。

不過似乎提材太敏感, 而且主角唔討好, 又無突出既配角, 所以唔係好掂...

和仔D書大部份都係主角太路人, 無D突出少少既配角既話就煲唔起本書...

大軍閥個主角其實寫得好好
有自己目標，計劃包括心計，而且有足夠智力同勇氣。
我反而唔明點解好多人睇唔到咁。

龍少d作品都係

呢樣野真係比較主觀...

套野我已經掉咗, 所以無乜印像,
有印像果係係未來LABEL人...

最深刻係記得呂布俾人剪周周

曹劉孫 趙雲 周瑜
路人樣
周瑜勁樣衰

如果佢本身打算長出就係囉, 但因為而家個期數同預定係差唔多, 咁個下就好奇怪

大軍閥最可惜其實係改左橋, 書數唔得變左要打, 呢點調整我記得和仔係有公開認過

仆街史上最樣衰周瑜

三國誌異創作上同製作上肯定出左事
鐵指環完全冇交待過
同埋話咩無名者唔可以留名，但個個都留名
司馬懿仲大贏家。成個故仔同設定相反。

其實三國因為實在太POPULAR, 真係好鬼難寫得好
...前期浪費太多時間, 雖然係寫三國前期比人少人識既野

仲有另一原因係用錯主角...
D女角得又係得小順一個印像深刻D...

最有可能佢見就到佢預定期數但係都寫唔起, 寫唔到想要既野, 所以就完鬼咗佢算

應該係書數唔對路？

殺道第二代做做吓又變返第一代主導
西遊玩玩吓周遊妖怪大道唔玩
三國早段係曹操班人少年事件簿但就戛然而止

不時都有呢啲嘢

因為殺道同西遊無預過整體期數, 但三國有計劃, 純睇期數就應該係跟和仔個plan走緊。
但好同意上面巴打講, 中間應該出左D問題, 我甚至覺得去到後面連阿架都無心機畫, 一去到阿修羅D畫明顯提升左。

我仲以為係三國唔收得，草草完左佢個尾先咁樣，原來係一早定左期數，
可能佢預左可以寫多十期八期，所以前段寫得慢左，後尾蝕到仆街就按計劃完左佢
最尾兩期好有腰斬feel

之前都期侍孔明出場，點之都係出一頁

和仔不如試下湊熱鬧，畫短篇龍虎門外傳，
一定好正

我想睇佢寫翻江蛟外傳

大軍閥好可惜丫，
夾硬又變返打書，大軍閥之後，到今次野狼2，
仲見到和仔想突破港漫一味得打書團火，
不過今次連野狼2都去唔到書，
睇怕都好難有下次，
港漫始終都要走唔出無限打書惡性循環

其實呢格圖都好hit，直情去到meme 級數，
好多唔睇港漫嘅人都識，
今次出野狼2唔明佢做乜唔拎黎宣傳一下，
可能收到奇效

老老柒柒，

野狼2 同野狼1 雖然都好睇，但比較之下，題材及表達手法黎講，野狼1 震撼同破格好多。

大軍閥想學銀魂
咩都搞下玩下
但講愛情真係港漫弱點黎
仲要無打
好在最後都講到個大橋出黎

西遊就真係悶到cut 書
重點係故事太慢
同對手係打怪唔係對人
無果d 絕招對絕招咁刺激

我覺得與期話用錯主角
倒不如話和仔寫完全善良形主角未掂過
白狼都寫得差到仆街

同埋睇得出和仔對三國嘅認知好二手
感覺上曹操有少少蒼天航路feel,但係寫唔到入肉

咁純正戰鬥系從來都係世界王道
你睇鬼滅打就得啦
Jo Jo加鬥智咪要用二十年累積讀者

和仔話白狼唔係主角，只係帶出故事，主角係唐三蔵師徒

其實西遊角色寫得都大路好睇(除左白狼)

係唔明和仔起寫起左咁多勁人

點解最後一戰唔係如來，殺心，三眼，羅候，悟空，金龍老母一齊圍剿元始天尊?

和仔你日漫向，竟然唔做日漫王道一定做嘅劇情。點解呀~?

野狼2好應該受大陸題材所限啦，
我地香港人養唔到佢，佢都只能睇大陸面色啦

其實講起鬼滅呢個topic，
我覺得好適合代入港漫，
市場主流需要嘅根本唔係不斷突破求變加新野，
係舊瓶新酒
資深漫畫迷睇完鬼滅會覺得"屌咪又係果啲野"
但係有冇諗過呢一波成功，
推左幾多新人入動漫坑，
呢批人未感受過"又係果啲野"，
可以想像到鬼滅對佢地黎講係幾咁吸引
鬼滅個情況同十年前死神係好相似的，又係大路野雜錦（死神更加鳩hea)
又好似當年UC 迷覺得Seed 系列係炒冷飯比小朋友睇咁，
但正正係呢啲炒冷飯提供到大量新血，
件事先可以延續落去

港漫再翻炒幾多舊IP 都係塘水滾塘魚，
開唔到新群體，
最後都難以避免萎縮玩完

g gundam 飯

故事都係大路, 不過和仔有小聰明, 係小人物度玩倒好多野

大肥屌王風雷屌得好

佢第一期又話好正

我都買完第2期cut

睇埋第三期真係夠了
真係唔知想點

美漫好多呢啲時空穿梭情節，不過放落港漫就唔係好多人接受到

到第三期都係打打打
個故事好似無郁過 下期應該齋打東方無敵
最後就係今期d畫差左好多

姦興根本就唔夠功力寫穿越故事

好驚之後劇情暴走

唔係暴走咗喇咩

第一期都暴走左啦

真係劇情問題
呢d劇一定要第一集就令讀者感受到個危機，有幾絕望。
但呢套好明顯只係想玩打打打打打

轉去支持新新龍算

好耐無買港漫
今日先知野狼2出左
只係買到第二期 旺角係咪有間舖可以買返第一期?
想支持下非打鬥類港漫

信和三樓

電梯邊果間？斜對面係夾公仔機？

店名叫 至goal club
offtopic: 重係黃店添

0性行為基督徒女友突懷孕 男吐真相

應該繼續支持風雷定轉去新新龍好？

新新龍好睇過王風雷

屌你，今期質素又回勇返，
要比個叻叻牛佬

真係，風雷三期都唔知講左乜，同風雷2 一樣
係咁殺其他人好有gimmick 咁，其實就不痛不癢
唯一優點就係畫靚
SSL 追看性好得多，定義番每個人性格，連白仇都話左唔再性格分裂
SSL 呢兩期D畫又"上力"

今期實景又多番三皇比人撚到仆街，爽
大鷹王同大蟒蛇有同一套黑道哲學，呢D野好牛佬

白痴仇依家呢個定位幾好，
好過成日精神分裂，
不過我終於覺得佢應該死鳩咗會好 d

牛輝比人屌得多生性呀

牛佬一貫最貼近現實既黑道人心態

姦興果D小學雞劇情 左抄右抄
好似周圍拎D PUZZLE番黎鳩砌咁

証明佢仲有能力撚好本書，第三期差純粹係因為自己鳩HEA，唔好用「古惑仔時期已經係咁」、「剛剛病好」呢D 撚屌理由去掩飾自己懶。

總之，我會支持到第八期。

唔關事啦，
講真度橋果個連正常講一個簡單故事嘅能力都冇，
點吸引人睇落去？
淨係識綁埋一堆賣點掉出黎搏昆人買兩期

唔受歡迎嘅根本原因只係質素差勁咋

我都同意姦興眼高手低！

古惑仔尾段嘅神人 同埋李浩東個大網蛇都係呢個心態 雖然好重複 但好立體 反而牛佬心態老左 寫年青人寫到好黑人憎好死小孩

我覺得話眼高手低太抬舉佢，
今時今日仲用緊20年前啲計仔，諗住市場會受落，
完全同時代脫節左咁，
睇完第一期，
唔知以為姦興先係由廿年前穿越過黎咁

應該以眼低手低黎形容佢會更貼切

但配角又咁多戲份

1974年寶生銀行劫案，牛佬應該係將三傻同呢段歷史溶合

見銷量得就以為自己無問題

佢d橋點止廿年，三十年都有啦

今次呢本除咗李中興唔係仲有個編劇咩？都唔太掂？

我覺得佢哋係想清咁啲改橋前積咗嘅稿

手足

有冇人睇過天子外傳

佢脫節都算
仲要見到人地邊個條橋爆就加d落自己套野到
以為炒埋一碟就會好爆
無墨水唔明原因就抄結果到後面就收唔到科

韓版古惑仔，要收費

有外傳？

皇朝君臨算唔算

嗰套大亂鬥

你指小說??

正版全套

係，講帝釋天轉世 & 紂王（子受德）果套小說

變左條漫

反而好難睇

新新龍入手！
封面好有迫力

牛輝個封面係好過家寶d肌肉萎縮封面既

睇返殺道第一期真係幾高質

我有一套, 但已經唔記得內容係咩

細個覺得好好睇

我記得都唔差嘅, 所以搬屋幾次都無掉到
但好實際內容真係唔記得哂

帝釋天轉世做咗嬴天，講佢既經歷（同子受德做左兄弟）同埋點樣救世人

最記得 皇者劍第一式 君臨天下風雲變

諗起其實第一期既話題性同衝擊性好重要，我仲記得當年神兵F既鐵拳無敵孫中山...

f嘅話題性好難複製 潮華版有成幾本薄裝咁厚, 先有頁數畀你鋪墊同埋有期待。 例如而家 王風雷傳 個個都媽媽聲，原因不外乎係睇唔明， 如果係潮華，起碼有多啲頁數解釋同埋發展

武當靚仔成熟咗咁多
栢迪以前講劍魂新作，好似無晒影

陳浩男?

戇男d頭咁靚嘅

都係鄺氏畫風

都無得係第二個

睇完無限列車，

當日比小虎一腳爆頭都冇死

唔係跌左落山咋咩？

爆頭還爆頭，死還死

明明有條屍

裂頭腳(?)

踢咗落山還踢咗落山，死還死，二件事嚟

之後下期武聖執返條屍但其他人無睇過，係咪佢都無人知

畫面真係好過而家太撚多…

其實武聖都可以未死

其實好似暗場話佢死左就算

容後再表

唔係冇哂功力咩？

不過故事好撚悶

真係估唔到寫佢
不過佢同勇哥有咩仇 要誅殺勇哥

鍾英偉喺 香討 話自尊會個無名 唔係龍貫天

魯迅都出埋

火武仲用緊填海華個樣

90年代古惑仔咁

咁一定好睇過08年後既古惑仔好多

根本古惑仔最好睇時期就係端新寫嗰期
牛佬最叻得車寶山

終於聽左星期五集大肥, 佢想改個風格, 但變左無咁好聽, 可惜可惜

聽咗十分鐘
無咗佢精神病式狂屌

好悶 變咗港台考古

星期五屌風雷都屌得勁

睇完風雷邊個都會屌得勁喇

我覺得佢始終都係嬲人唔請佢食早餐，
成日都講出黎自嘲，有意無意屌埋鄺志德，
其實佢自己就好撚介意

對姦興可以有咩期待
嗱嗱聲完咗佢，畀袁家寶畫新新龍好過啦

其實要畫到點先可以俾人公開咁屌老母？ 屌完轉頭又道歉係咩玩法？成日話節目效果, 我覺得過份咗

好期待人地約番佢早餐, 睇下佢到時又點讚到上天

睇書睇到屌人老母係咩玩法
唔撚啱睇咪 cut 書囉

我近排先第一次睇，
睇到 20 期，又覺得唔錯喎

真膠定假膠

P多藝熟

根本就唔差，係大亂鬥故事黎講，唔計結尾有80分，似終太多經典角色，不過結尾急到懶屎，真係屌屌聲

柱哥係萬梓良

係
本書真係好有心機，
如果唔係賣哂版權焗摺，真係一本好書，
好鐘意佢重新勾劃過啲人物，
比正傳更加立體，有角色魅力

火武要同大佬棠反面lu

正！

歐家天下雷家軍

無睇開火武
想問下佢地同火武的關係
秋哥～～～黑骨棠大佬
黑骨棠～～～大佬
雷公～～～親老斗

正確？

無錯，仲有個雷耀揚係佢細佬

楊玄感突破項羽轉生身份，找到自我
佛兵神掌同法器神掌分野
李世民原來識第五式神掌
呢D大亂鬥戲D角色仲可以成長，明明係正傳已經死左

十刑，唔係逆天而行

火武老婆係大佬棠契女

有無人知邊到可以補買齊返殺道行者珍藏本

請問有冇人見到玉皇朝<小流氓>合集(9-16期)賣?

試下問至GOAL或者直接PM壹本個FB喇

好似話下月先有

SOSAD

旺角未見

火武速報：文虎三言兩語將矮仔權過底同追咗獒犬兩百萬數，暗忖獒犬背後有大水喉。

黑骨棠肝癌復發，猶豫是否治療

獒犬放出流言歐家天下雷家軍，暗示雷氏家族功高蓋主，黑骨棠怒不可遏

今期全文戲交代幾方面，獒犬咁招積可能有智慧暗中撐腰

獒犬係蔡一智定傑？

火武跟咗黑骨棠咁耐出生入死, 一句謠言就驚離間有冇咁兒戲

咁好多野係累積嘅，以前華興雷公、棠哥分過AB，而家虎兒單野又搞到面左左，被人撥火好正常

有冇人有龍仇24期真書

做乜 ? 出面買唔到咩

想踼走火武,咁虎兒一定喺尖沙咀坐大,而家火武一定去荃灣搵老豆,好快新界水同九龍水會開拖

去信和至goal club同一層間二手漫畫鋪睇下
（至goal club應該賣晒）
係未必有附送本小流氓囉

漏咗唔記得買
只要本五世就夠

上確 goal club 九成都有，
冇你再出 post 講，我有

白朗咖啡再現

廣法堂? 仲未死晒咩

韋陀Fans表示失望
又比佢拖一期

死剩種
未買唔好完全劇透plz

白仇真係煩膠嚟

Sorry ，下次唔會

你講起翻多次先知，原來我個頁痴埋咗無睇到

今集前半有驚喜，畫好睇得黎，橋都得

希望韋陀下期有得威

野狼繼續平淡

都冇預佢會好爆，輕鬆睇

平平淡淡都ok

難得有本唔係打打殺殺，一定要支持

雅詩會唔會又係臭西一件

最尾先爆就好

悟空戰神

我和疆屍嘅稿

今期SSL 好多劇情, 好好睇

野狼平淡而清新, 睇出和仔對漫畫既愛戴
感覺唔似下期完, 最爆當然係下篇係疆屍

有啲興趣

第幾次比黑仔背叛
好記得以前馬老闆 / 雷公八大金鋼事件
黑仔一收到風就反面唔信佢
成日都覺得好on9

馬老闆果段幾好睇

今期睇完，唔知點解有少少感動

我覺得火武係馬老闆嗰段先開始好睇

今期 543 有冇巴打買咗？
顯朕有冇嘢講

花生

龍珠都唔係第一次抄港漫啦！

超級撒亞人「藍」咪又係抄賭俠嘅負能量戰士！

以前好鍾意賭聖，記得超霸級，極霸級，至聖級

我淨係記得個 ending 好似話係發撚咗場夢

其實點解火武同耀揚唔跟雷公，要跟黑骨棠

火武一開始係跟打靶哥，果陣棠哥啱啱死左兩個老婆，瞓喺間屋仔入面扮植物人

王風雷傳速報 聖上之死佔咗大半期( 聖上有新招式 )
發現神器用處，決定用喺邪惡王風雷身上

而家耀揚跟荃灣大古惑

《火紅》果陣雷公掉低老婆同兩個仔著左草，直到《火武耀揚》先返黎，所以兩兄弟一開始唔鐘意雷公，到十幾歲果陣火武拜門打靶哥入左華興、耀揚拜門大古惑入左和創發

棠哥後生嗰陣見過雷公3父子既,之後旁白話棠仔會收呢2兄弟做門生壯大華興會

好懷念打宇斯，負極變

文敵離開自由人，魔篇都夾硬完，新編劇唔惦
發左場夢完左佢算

打鳩左文虎一拳丫嘛

火紅 火武嘅橋 老實係好睇

缺點係敵人要就返少年火武個級數、無乜霸氣，次次黑骨棠一出手就橫掃，火武變左少年黑骨棠、黑骨棠變左秋哥

係，起身係打達頓之前

黑骨棠訓咗,秋哥坐鎮尖沙咀幾好睇呀

之後秋哥為左避林過雲都假死走埋啦，成本書變到黑骨棠最好打

棠哥訓到變黑頭髮之後攞返把馬灣又變返羊頭妖獸白髮鬼

見啲facebook group已經爆晒聽日嗰期王海虎劇情

今日出

原來已經有書

而家睇返都係好撚癲，當時連件衫都一樣

Cult到咸旦超人都有出

刀仔首先超藍

姦興d橋 個阿必亞9成係奸既

個黑影樣都好奸啦
講真
既然平衡宇宙
倒不如寫邢惡龍虎門
講所有反派為了救世，要殺死滅世魔頭王小虎仲好。

但係我和彊屍個版權係邊個到

無端端會出本短篇漫畫扔錢落海

好似話要配合投資人其他的業務計劃

咁睇嚟呢套野有機會重拍

版權比Fox買左

已經棄咗新新龍

都好過王海虎嘅

我就覺得都仲 ok, 起碼睇埋今篇先

可以理解
根本龍虎門個古仔已經死左
鍾英偉幫手只係死前興奮劑
藥力已過
而家只係一班慣性仲買龍虎門嘅人吊命

我覺得好好睇

我覺得大寶先係吊命, 依家反而有D生氣
當然生氣既野都可能會過

講蛇貓門過份正義正確，
走火入魔到壞人要誅九族，
成班反派要救人自救阻止，好似injustice 咁，幾過癮呀

新著龍虎門其實一直有個好大嘅問題
就係主角三傻明明有教主級武功，但冇教主級表現，而且冇人生目標。
就算而家都係冇
小龍段戲真係唔想睇
正如前幾頁已經有人講王小龍搵個地方匿埋餓死自己算啦。
邪神聖上佢地有稱霸地球黑道嘅志向，起碼有人生目標
王小虎嘅目標係咩?阻止邪神稱霸?靠人地嘅目標建立嘅生存意義算咩生存意義?
即係假設王小虎要令龍虎門成為國際反罪惡部隊，好似kingsman咁樣都好。

其實由幾十年前搵到馬小玲之後，
龍虎門主線就變左三/雙主角鳩行鳩打，
引發各種事件，
變左冇主線目的就係龍虎門主線

我一直都覺得, 批評小龍身懷三毒仲走圍走嘅人其實係矯枉過正左, 畢竟佢意志崩左, 上岸之後玉兒現身前其實佢都唔係好知自己做緊咩, 而且下下都咁講其實D故仔根本行唔到落去.........

王小龍件事好簡單
無名罪果陣唔係寫到佢死志已決就得。
但你寫到佢立定決心死，咁係作者自己set左死局俾自己。
好喇
當真係跟番死志已決又沖左上岸，咁另一最簡單做法係玉兒憑住玉女金童連繫搵番王小龍先，再燃番佢生存意志。
做愛又好，用玉女心經幫佢療傷又好。
然後大寶靠線眼帶隊殺到。
總之係次序問題，立左死志又走入城市，你寫緊乜?
即係求期搵個例子
海虎一死老婆就決定去游水，冇人阻到佢。唔係世紀決戰都call唔到佢上水。

其實我理解唔到立心要死同走入城市有咩衝突的。
當走到北太極國都俾人搵到, 城唔城市我唔會認為係重點。

如果講到係次序問題, 我會認為無名罪篇接小龍韓國線, 呢條線埋尾先屠神, 再接金鐘救世球去完返無名毒個尾, 咁會暢順好好。

立心尋死
喺海邊醒
行入海
有幾深潛幾深
直到九陰真經頂唔住，死。

其實仲有一種寫法
王小龍喺岸邊醒番後，
用兩頁旁白又好，心聲又好
講王小龍死過番生之後，發現自己怕死。
江湖書都幾興，有d人任你吹到幾大，到真係死過番生之後，原來自己係一個好怕死嘅仆街。
咁王小龍起碼似番個有血有肉嘅人。

新新龍完左上一part應該就開個新主線，]
出D新人物先有番D新氣象，
好似而家唔知點咁

都係揾唔到，巴打可否放俾我

呢啲位會唔會太hea兩個三角形表達完
新新龍好多呢啲位

雖然玉朗味都唔係啲咩好嘢
但依家嘅新龍個故仔俾人感覺有啲九唔搭八

你留個 TG 比地址我，
我寄比你啦

我俾返錢你，唔該巴打

但上一PART明顯係未完麻
其實無名罪篇完左但無名毒未解, 又走左去講邪神個邊, 我會傾向佢重心仍然係無名毒但開始慢慢講屠神線, 而家並重之下就有D拖嘅感覺。

兩條線到呢刻都好似無關
鍾Sir應該唔想講哂無名毒而趕走哂堆Fans掛
所以要開多條邪神線雙線發展滿足班Fans
始終連續兩章都無龍虎門味都幾大鑊
而港漫死症篇幅所限就搞到兩條線斷下斷下咁

其實屠神都有龍虎門味嫁, 搵個場境圍成班勁人打一鑊, 蓋世堡老邪神, 神山勇哥, 通天教老天尊, 新羅剎總壇神武英傑, 武神檯又係勇哥, 獵神者易天行, 四大教主之戰........套路上其實差不多

而就真係似你第一句所講, 同無名毒+金鐘救地球無關

無名毒應該係佢自己想寫
屠神就大路劇情滿足Fans打場勁既

寫龍虎門就係咁
無可能跟哂自己個套去寫 想寫乜就寫乜
始終本書出左咁耐 留得返既讀者將個故事定哂位 都好難接受本書個風格突然變哂

王小虫全身生虫好撚核突

希望圍毆邪神個part 去快d, 上次四大打咗成年，悶到癲，唔想今次又不停滿血回復

有無人講野狼2?
好失望
野狼1係神作
已經知2同1無關
但條橋真係悶到爆炸
失意畫家為個疑似瓜老襯既細路
走去畫漫畫
跟手少林足球式埋班
畫畫畫

最後係靚仔瓜左無得睇
一係本書出唔成比人屌

完全做唔到出本漫畫有幾重要
大佬、要埋班開project
個動機要好強烈先得架
呢三期都凝造唔到個氣氛
平平淡淡
個結局真係無乜興趣想知

和仔、你個漫畫清泉沒落啦

我早兩期棄左
而家棄埋和仔
唔洗買港漫
專心追和也篇了

本身都預咗平淡, 而家本本港漫都係打, 肯出呢啲書係唔係清泉我覺得見仁見智啦 最後一期我就一定會買埋, 希望平淡中都有啲驚喜

「最後係靚仔瓜左無得睇，一係本書出唔成比人屌
」

你點知？

唔打都可以將劇情拉得緊湊d
畫果陣有意見不合、鬧交拍枱都得架麻
畫到好似平時返工咁
咁不如和仔set支cam係公司啦
直播起稿好撚過

鳩估
但咩結局已經唔重要
野2擺明係講港漫沒落史
但又唔出d花生比人食
影射下肥良、馬蛇、玉帝都好呀
而家乜都無

其實 4期真係講唔倒d 乜
起承轉合每樣一期

btw 依家就算佢肯寫你估仲出唔出倒野狼 1 ?

唔係唔想討論 係個故事平鋪直述到無野好討論

睇下最後一期會唔會扭橋囉如果話原來當年班人爭女爭到夾份殺咗雅詩之後再分屍、折夥, 咁都幾爆

等睇殭屍

其實我覺得雅詩係女鬼

反而個人好鐘意啲咁平淡ge故事

我覺得OK，唔一定要打打殺殺，佢肯咁樣試新野已經好勁

就係咁先好
日本動漫點解會上到神枱既原因其中一個就係有唔同類型既故事
一講日本動漫個個都會有唔同既答案
但一講港漫十個九個都會答你打打殺殺類型
而家有番啲清泉漫咪幾好
唔係淨係一味打打殺殺咁寡

野狼2明明係一套用黎多謝幾位拍檔嘅作品, 亦係一套同讀者講緊你地有人睇, 創作人就會有動力嘅作品。完全唔同意係港漫末落史。
最後個期會唔會扭橋? 扭會點扭都好期待

今期風雷畫面真係好好 上哂力
比起第三期 我更喜歡第四期畫面
不如真係同正傳對掉喇

不過個故事無推進過就真係
姦興仲吹湊緊話因為怕穿橋唔透露太多住
但到第四期都9打緊 會唔會過份左d呢

人地日本文化就係興睇書睇漫畫
7歲到80 拎住本 op 都無問題
仲有一大堆人睇小說
依方面香港無得比

睇志輝哥同狂蟒哥好過啦

多謝拍檔就加人工請食飯啦
畫套野出黎把撚咩
阿傑多講到明係友情價幫和仔封面呀屌你
和仔驚跌書. 囉野狼個名去呃鳩讀者
點都講唔通啦
得一期貨仔既書叫我點撐你呀大佬

其實出本4期短篇跟本就係和仔自己燒錢自high gala

而且個主筆鐘意寫咩就寫咩

你可以話入面橋段唔合理
但唔可以話個主題有問題

西遊係大陸搵倒錢咪畫想畫既野囉

講真佢又好似真係開始大陸多人識
見有無限流小說用封神紀個世界做開頭

講明得四期，咁都撐唔到，四期加埋一舊水有找
和仔講明會跌書蝕住出
當係為支持港漫界都好
唔係永遠要打打殺殺先受落呀

間唔中睇下呢 D 都幾好丫,
有 D 對白都幾好笑, 輕輕鬆鬆一期,
好過王風雷睇完都唔知睇咗乜鳩

所以話港漫點搞
日常少少就不了
認同係公式左d
但睇得開心我唔介意囉

你咪唔撚好買囉傻閪
揸住支槍迫你買咩依家

和仔有權寫野自hi
讀者覺得唔鋸咪cut書
正常消費關係
最撚憎d叫人撐撐撐
唔通狗屎垃圾都撐咩

利申: 西遊、阿修羅全部追晒
三國cut左

啱啊！唔鍾意就cut
但話呃錢我又唔多同意
要錢繼續寫封神、西遊就可以啦

貨論貨，小品嚟講呢三期真係一般般
啲人物交流有啲流於表面

可能係 1 太撚出色, 第二輯大家都太有期望,
點知出到黎大家都有 d 落差, 不過我就幾鍾意

阿修羅尾嗰期佢專欄都話今次只屬勵志故事

而家鬥黃咩on9,
和仔都講到明蝕住出，阿傑多收友情價都係明知要蝕，拍硬檔一齊撐啫，
比你講到呃講者

屌你老母咁水琛出copy 卡，
姦興直接用電影橋果啲係咩呀

王小龍唔係中出即飛咩

中出即飛係連登仔嘅夢想行為

幾鍾意×2

睇嘅時候無期待好似第一輯咁癲，結果觀感都唔錯。情節係平淡無乜爆點，但整體幾吸引，有啲位仲幾感動，例如今期志輝哥嗰兩句對白。

唔好咁on9喇你, 和仔點同班同事計數真係breakdown哂俾你睇哂, 唔好大肥講完你就信撚到十足喇

洪東功力最飄忽

中國武聖幾時死左？比人吸功個陣？

Yes

好似無屍體，即係可能未死啦。

俾陳傲雲吸，轉頭陣傲雲又死Q埋

咁洪東都可以復功出場，有海虎戰紋嘅鬼僕

隔咗幾日先問應該唔怕劇透掛
今期白仇中毒生晒毒瘡成身腫晒，睇唔明點解可以突然無事由內部彈返出嚟

甘小文

呢個位我睇時都覺得好奇怪
金蟬脫殼你話係件死物就話
佢明明中毒腫漲爆血都可以中間跳出嚟完全冇事
老祖宗都未必得

冇記錯好似係用內勁造成嘅替身嚟，唔知有冇記錯

有形氣勁

肥白仇只係凝氣封住三毒而成，神兵F 都成日用凝氣XX

=磁場轉動

正常返嘅白仇好睇好多

⭕️ 《Milk》= Gundam x 司徒劍僑
☘️明天出版嘅《Milk》，將會推出「機動戰士高達特輯」，製作內容得到日本官方面支持，詳盡介紹Gundam歷史及相關資料，內容豐富極具珍藏價值，更獲授權邀請司徒劍僑繪畫「GUNDAM」主題封面！

☘️今期並附送Gundam全新繪畫海報，由香港畫家繪畫，共有三款，隨機送出，其中兩款更係司徒劍橋作品。
☘️GUNDAM係日本國家級國寶！
☘️司徒劍僑係GUNDAM忠粉嘅香港漫畫家！
☘️由《Milk》殿堂級嘅名牌雜誌聯成撮合，推出經典紀念性一期。

⭕️《Milk》 11月號
🔺將於2020年11月24日出版
🔺$60/本
🍄本店現正接受訂購司徒劍僑封面簽名版
（若讀者訂購一本以上，我哋會盡量安排隨書附送海報款式不會重複。）數量有限，先訂先得。
⚠️敬請注意：簽名版將會安排在11月29日取貨。

🎏［至GoalClub］地址：
旺角信和中心商場第三層231舖
Open: 3:00PM~11:00PM
如有查詢可電：27705502

殭屍封面草圖

期待

唔好吹奏啦
今次得3期仲少野講倒
一陣又話和仔呃fans 錢

前傳短啲都正路，當序章睇

GUNDAM係日本國家級國寶

叮噹係咪國寶級

和仔之前係專欄度話之前出書會諗銷量，要寫長篇書多d，之後話發覺其實而家市道出長短都係咁，所以而家放手寫自己想寫既野

國家級國寶 唔通有省級、市級國寶

三期 接一個長劇故事
不睇好

打左上大陸市場有錢姐
香港市場只會逐跌

唔知係有其他人畫落去 定係會重拍劇集？

真係唔知
但似係marketing 野
做teaser 之類

幾想睇和仔長畫 本身套劇個設定都好岩畫漫畫

書展取消，動漫展都凶多吉少

大陸應該buy 佢古裝魔幻多d, 起碼易出game

殭屍版權唔係比無線買左咩

唔搞住好過，一陣又爆嘅話，就又俾人妖魔化動漫畫

美國Foxs買咗

迪士尼又收購咗fox, 仲會唔會攪啊

智傲集團（Gameone）在聯交所網站批露集團向Fox取得《我和殭屍有個約會》漫畫及遊戲改編版權。主席 #施仁毅 也在facebook 發文，指集團沒想到變成同迪士尼合作，聯合建構東方奇幻的漫畫及遊戲世界，項目由《西遊》漫畫原作鄭健和擔任監製以及《#打擂台》電影編劇譚廣源擔任創作總監。

出左本戇男鬼故

係咪舊？

係, 舊書重出, 有興趣
當年無睇過

自由人個本？好似好快摺咗

好鍾意戇男同栢迪啲畫

棠哥而家嬲到變返羊頭妖獸

如果呢套係長篇就好，
細個睇第二輯覺得好好睇

香港漫畫界教父級人物黃玉郎在70年代創作《小流氓》，惟出版社文化傳信疑未經黃玉郎同意，擅自註冊《小流氓》商標，黃玉郎於是在日前入稟高等法院，指控文化傳信侵權，要求法庭頒令撤銷註冊。案件排期至明年1月21日提訊。

根據入稟狀，原告黃玉郎在1969年一手創作並發行《小流氓》漫畫，深受大眾歡迎，發行量在短短6年間，由1萬冊急升至15萬冊。原告強調，他乃該漫畫商標的擁有人。惟被告文化傳信有限公司在1999年未問准原告，便擅自將商標註冊。

咁有趣

先下手為強

係咁同佢拖燒晒佢d錢先

呢套本身日漫大集匯
GS美神，JoJo,etc

打
龍虎門同小流氓係獨立兩本書
兩者之間要有明確獨立性先得喎

老實
我完全唔睇好
扭橋空間細
同時我向殭屍其中一個重點萬綺雯對長腳

對和仔阿架 畫女角 要靚同sexy 無乜信心

係肉狼告人唔係比人告

無名毒撚就有連登仔份

顯朕仲有錢同人打官司噤趣緻

終於都開波

賣小流氓再用呢筆錢去打返個版權返黎

但係輸左嘅話，賠到九彩，肉狼可以破產

咁 d 律師實同佢講有得打架

而家肉狼要證明到「當年文傳無知會佢就去申請」，呢樣野好難架喎，佢唔可以一句唔知就大晒，作為主創，自己唔去申請? 文傳申請左廿年都唔知? 直到今日先上法庭? 睇個官信唔信佢

如果單野佢輸咗，文傳告返佢侵權入唔入到？

應該會庭外和解啩，留番少少面子俾玉帝

邊駛
酒樓改名再開就係新酒樓。

文傳輸硬架。

之前文傳恰撚到顯朕上心口喎,
本書叫龍虎3世又唔比,
小流氓又唔比送

點解咁講？廿年前文傳申請果陣，肉狼真係唔知？以前肉狼週記明明講過佢係知情，但係一直無同文傳deal過咋，情況好似打「逆權侵佔」 ，睇雙方理據同個官信邊個

1版權唔同土地法嘅逆權侵佔。
2小流氓係黃玉郎間鑽石出版社出嘅。
不過我地就冇咩好爭論，等睇法庭判。

而家講緊打法，肉狼告文傳係要佢比理據，唔係話一句唔記得、無知會就要收返，當政府on9? 廿年前政府批左個商標比文傳架喎，文傳一定拉埋政府落水解畫

乜鑽石出版無拼入文傳咩？咁而家間公司去左邊？

講真，如果用肉狼果套「版權歸作者唔歸公司」，咁d漫畫公司會唔會全部大撚獲，d主編跳槽果陣拎走埋個ip

首先
商標註冊人唔等於係版權持有人。
香港冇版權註冊法，但任何人創作完作品就自動有內容嘅版權。

第二
鑽石就1970年開
玉郎國際就1979
當年做生意點會攪咁多野又將自己之前開嘅公司納入玉郎國際吖，好明顯兩間出版社啦。
而鑽石冇再攪任何野唔會變左玉郎國際嘅公司。香港大把公司仔冇再經營，個老細又開第二間，咁唔通第二間轉手會連第一間都轉埋咩？

你up乜呀？而家肉狼就係告文傳註冊左個商標丫嘛，咁個商標係政府審批架嘛，咁咪要搵政府解話囉

啱呀
咪就係講文傳唔係版權持人但註冊左人地嘅商標係侵權囉。
商標註冊處批左都可以係錯。

R爆頭
文傳出過無數小流氓既產品（記憶中最少有文庫版，係用小流氓名義出）
如果大帝持有版權
點解當時大帝唔出聲？

野狼個結局都係平平淡淡

連登都有顯朕粉

所以呢 d 咪睇下佢地點解釋，等法庭判囉，
肉狼都可以話如果佢以前 d 版權都歸文傳，
點解玉皇朝出小魔神果時文傳唔出聲，有撚排拗

敗登粉都有，顯朕算得 d 乜

而家講緊商標，文傳註冊左小流氓同龍虎門商標，搞到肉狼唔用得呢個IP所以先告文傳之嘛

咁文傳可唔可以註冊個商標
講到尾都係講個版權係邊個嘛

據我所知無關係，商標只係一個名同icon，同作品內容無關，版權係另一回事，即係當肉狼真係有小流氓版權，而因為商標係文傳註冊先，所以肉狼再出小流氓就唔可以用《小流氓》黎做書名，可以叫小氓流、氓小流、流小氓，就係唔可以叫小流氓

頁數問題 始終得四期 講得東唔夠講西

噤撚過癮，咁如果，版權真係屬顯朕，
文傳個商標註冊又會唔會叫唔合法呢？

屠神篇仲有幾期完，金鵬終於醒覺
獵蛇終於下期完

理論上，文傳去註冊果陣，政府應該已經審過，無問題先批比佢架嘛

呢單野令我諗起「譚仔」同「譚仔三哥」，一開始係三哥用譚仔做icon先，之後五弟加入，最後反面，三哥走左要用新名「譚仔三哥」，而後加入嘅五弟反而可以繼續用老招牌「譚仔」

都真係難搞
有小流氓商標
又唔代表有權出漫畫商品

但文傳又出過咁多次
有啲直頭大帝有份
大帝無可能唔知

韋陀都唔知仲要等幾多期

咁呀簡單，叫"顯朕小流氓"

係咯，成單嘢真係好睇過本 543

咁叫正牌/正宗小流氓，小流氓三哥

三皇小流氓

黃玉郎醉拳咁叫黃玉郎小流氓/小流氓黃玉郎

係

可以唔駛再寫咩昊天教，通天教爭家產了
有一皇對大集團

N年前話打呢場官司起碼要2球，今時今日一定唔只，肉狼仲有咁多銀彈咩? 之前先被人追數

輸埋咪破產收山返屋企湊仔囉顯朕

韋陀粉表示失望
又被欺騙$23

4重先做到加密呀

老實講，個ending 好普通下......
唔夠熱血、唔夠感動、唔夠扭橋

女主角「真正身份」揭開左都係頗平淡

今期543冇小流氓送？

咁顯朕都帶左好多經典俾大家既
如果唔係龍虎門都唔會仲頂到下
係呢十年八年思想開始走火入魔姐

收貨呀
笑得出先

獵蛇放埋一邊, 屠神就直踩到尾

韋陀有咩咁特別, 咁多FANS?

篇野有啲自打嘴巴
送唔到小流氓咪送神兵天子囉

舊著同王無忌同一個樣，啲人話有親切感
新著真係威得一陣

送舊版小魔神

都真係唔知點解，覺得佢好特別，
可以係九宵+詠春，三皇除咗基龍最鍾意就係韋陀

唔好計SSL

韋陀表現夠正氣

武功高可以同反派有得打，比起其他人例如小鷹石鐵果啲唔夠班點樣同人打

另外畫詠春果陣可以見到少量對拆畫面，對比下下出大技咩霹靂狂龍一秒6腳更有代入感

同埋比起三皇，韋陀無咩主角光環，創作空間較大，讀者無咁易估到條橋點走，追看性較大

寸勁

好撚在無買
慳返23
網上版都唔會睇

叫和仔出大軍伐二好過啦
大撚把野寫
至少90後00後實買
寫包單有二萬書
殭屍? 有5000我當佢贏

可能野狼第一輯實在太出色
難免會比較下

不過，下星期佢本短篇<我和彊屍有個約會>都會支持

殭屍應該有人包底

和仔短編蝕錢係定律黎, 大軍閥1 都唔好賣, 2 咪一樣

進化到出都未出都有得屌

大軍閥依d 政府野仲邊夠膽寫

以前一個禮拜買八九本而家淨係買和仔

火龍呢屌你

我諗要攪眾籌，達標，佢先肯畫

大軍閥係2020出
點會無人睇?

大肥節目講過，和仔話火龍本書要佢自己親手一手一腳做哂，但咁樣會令佢班伙記無工開， 所以暫時未有計劃畫番火龍

有助理做 不過佢自己勾頭勾身

老實講，本書耐到已經唔記得哂劇情講乜

野狼今日LAST一期?

yes

原全唔記得我自己幾時買呢幾把嘢

刀劍笑

文傳輸就蝕少少錢 輸得起
如果肉郎輸要賠錢 係咪要破產啦

文傳依家都唔係好掂
好似年年都蝕錢

特色嚟架
我個人幾鐘意

把奪愛好惦

以前儲呢 d 真係好瘋狂

大師兄真係好似佐為

唔似，鐵手借著咗大師兄件衫姐

龍少唔記得左個設定掛
等睇龍少點兜

九死九霄

龍虎門big four 係咪要將王小龍除名

磁場轉動修復

定係我記錯劇情？

我都唔係好記得，
定係之前個心都仲喺度，
不過冇心跳，係靠于清果個撻番著？
太耐喇真係唔記得

中間好似有個玻璃心好似好似好似，重要既事講3次

王海虎已出，不過呢處應該多數已棄書？

今期好睇咗 起碼有解釋原因 王小虎表現合理 唔係一味死打爛打
但係啲人頭樣衰咗勁多

都會睇，但唔買

我仲未買, 呢本係依家會買港漫中最唔心急睇果本

其實由上期開始值得買返
開始去故事
但應該好多讀者俾頭三期趕走哂

543 無小流氓送, 會唔會即刻跌書

巴打有無買今期? 想知個子君咩樣

上期都好差下面相崩壞

其實佢可以由兩個半身人變番兩個人我已經覺得好出奇

未必，我有買送小流氓果正期，
其實係好睇番，希望會有想追下一期嘅感覺，
不過我就慣唔係第一期睇開/ 中途 cut 咗就唔會再買番，
係儲果三期小流氓先有買

好似兩個都冇咗一隻手？

唔係星塵比人斬左隻手？
btw好驚百益個女又比大神姦

下期風濕是咪暗黑冰火七重天x2 vs 無間易筋經

少昊應該想搞佢 睇下會唔會俾大屌屌死
佢似會死多d 勾徹陰公豬

我估兩個賤種兄弟係想鬥快拎番黃帝係地球既神力
番去自己個星先可以做皇帝

星塵之前同勾徹打個時俾佢用把刀變盾鎖左隻手係地佢自己斬左

今期真係開始正常發揮，相比上期真係太閪

瑪莉真係隻Mary 不過不失

我仲未明佢想點 用d高手條屍砌個人出黎做乜鳩

個下係好笑既
可能當年讀男校對呢種玩笑有回憶

多數咪又係砌個絕強大佬出來打
姦興會諗得出d咩丫…

btw 有d抄之前整容液套戲條橋

想問下姦興唔係話唔會再出暗黑冰火架咩？
點解又出番

正傳唔出姐

點解唔出，呢套個世界觀係接返之前嘅風雷傳

期期都話SSL 跌書跌到仆街

邊個咁特閒吹風? 係咪肉狼?

講真，齋論打鬥場面，我覺得今個禮拜嘅543仲好睇過兩本龍虎門

唔出奇
志德搞唔掂 顯朕又可以乘機低價拎返龍虎門

佢肯俾錢先得架 本身就係俾佢畫但係顯朕唔撚找數

唔係話原本版權費俾文傳加到天價搞到無乜數圍咩
佢而家咪等執雞 志德佢地做唔掂等文傳賤價俾返佢做掛 (之後都無咩人食得落)
可能佢諗住再轉返佢手 龍虎門又可以再死雞彈掛

玉記做果時係一年300萬

李建興話牛佬出完慈雲山七鷹之後會退休
有冇知情人士可以爆下料？

轉自fb 龍哥回應

語癌系

我相信七鷹賣得的話牛佬會延遲退休

我對本王風濕真係好矛盾
今期打小虎老實講畫面表現非常好睇
SSL 被神隱既小虎係外傳打到頭髮白
廣告話佢起D稿好有火我都覺
但故事就投入唔到，今期叫交待少少野
唔好比我講中，用高手骨砌個人呢條橋後尾會無左

另一本開波打架既七鷹又係打得幾好睇
拳腳描寫紮實，有板有眼
非常強調三隻鷹係勁過龍虎門好多
想寫龍虎門點以弱勝強，好睇

黑龍用柔道打巨鷹好睇

原來白蓮教私藏大量整容液

題外話：

有冇人等緊玉皇朝日漫部本<淚眼煞星>珍藏版?
本身話十月出，拖到而家都未有

咁少？
唔會掛

我可以答你冇
之後和仔轉左去男女校

利申：和仔中同

牛佬都係算，同世代脱節了
反而想知倫裕國會去邊

有可能真係轉行開私房菜

依家龍虎門太神化，一味靠力量，又畫到冇逼力

柔道魔神

上佢facebook問下

加埋胡琴個頭
落整容液
咁胡琴(巨人化)就唔駛死

有唔少人留言，
但唔覆

我想講佢同套戲個奸角一樣周圍儲其他女人靚既地方砌落個身體到姐

栢迪版

又龍虎門？

栢迪啲畫好卡通feel

手痕畫

個感覺好海虎

543係好左 不過算啦 快手完左佢
等問天等到頸都長

寫對白果條友去跳樓啦，
屌佢老味成個畫面好似青山病友未食藥咁，
一本正經地瘋言瘋語，
好似睇搞笑漫畫咁

甘小文有玩過逆向思維，中左會係賓州屙屎
仲可怕過原版

好事

大病完唔好勉強自己，休養下先再作打算啦

睇完風雷
王小虎變戰虎
招霹靂狂龍唔係好對路

正傳唔係都有咩 只不過冇用姐
都已經講左暗黑兩個字

今期專欄講到係對讀者十年嘅承諾喎，屌

正傳故事全權由鍾SIR 寫，一定唔會出呢D攪亂檔既武功

屌你降龍腿幾時有見龍在田，飛龍壓頂㗎

霹靂狂龍唔係得六腳咋咩，宜家似群龍亂舞咁

有呢兩招

當年顯朕見到咁驚嚇既招式夠竟有無真係用逆轉思維對付姦興呢 打到姦興用口屙屎 屎眼食飯

好話過牛輝架喇

[接受到飛昇，點解接受唔到李中興！？]龍虎門暨港漫討論區 09

老實講打得幾勁，阿寶仲好惦

王小虎臉相幾好嘅，不過硬係唔夠逼力

個標題

見龍在田同飛龍壓頂 舊著18腿先有，新著應該改咗無呢二招

係喎一陣姦興又要兜返

使乜兜
都已經話風雷傳同新龍唔同世界

平行宇宙唔計

呢個係戰虎前傳嚟

姑姑仔

咕咕哥

其實佢想講咩？

我王風雷天下無敵邊撚個都打得贏囉

暗黑冰火其中一招係玩逆轉，一開始係逆轉思維，即係會影響對手大腦嘅思考，而家話會進化到打中對手某個部位就可以逆轉埋果個部位嘅機能，簡單講即係癱瘓對手、令對方控制唔到身體，類似《火影》入面藥師兜嘅「亂身衝」

其實港漫已經好少玩特殊能力頭腦戰，姦興轉下打法其實幾好，仲下下鬥大力、鬥快咩，而家龍珠都唔玩呢d啦，個人覺得風雷呢段野唔算難明，日漫JOJO玩能力玩左廿年，姦興而家先抄姐

不過佢眼高手低，表達能力又差
又表達唔到個緊張同絶望咁
思維佢自己要逆轉先

開新post未

我細個住屋村，
識得樓下班吸毒陀地，
每次佢地伏完冰或者隊左草就會講呢啲野

升左十幾級

佢超霸個d 武學已經有超能力
但龍虎門都玩就有d 離譜

咁係外傳平行世界先玩姐，唔拼入正傳任鳩佢舞，創作自由大左唔係壞事，不過觀眾受唔受就另一回事

1001

以前武神有把刀“風暴”都係可以擾亂敵人身體嘅力量運行，唔知邊個先?

笑出聲

你包底就有二萬書.........

印二萬書就有
賣就無乜可能喇